【行動post】10.15 三區爆買日 三區開花 買佢老母！

【三區爆買日】- 香港良心Guide

荃葵青·油尖旺·灣仔
.
10.10 全民感謝日效果咁細 比多次機會大家

10.15號 同我買斷 食窮 呢三區嘅黃店！

🙄：無list點罰呀阿sir？
👷🏽‍♂️：我哋資料絕對公開透明㗎🖐🏽上我哋網站打地區/行業就有啦(link in bio)想加其他黃店入懲罰列表都一樣得📝
.
良心企業資料及報料
.

香港良心Guide (網頁/IG/FB/TG):

IG/FB: @hkshoplist
TG:

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

光復香港 時代革命！

支持！

突發！香城online現已公開發售！

推爆佢。大家一齊爆買。
支持真黃店。

tui

Push

推推推

推上熱門

係咪嫌活動唔夠多唔夠亂 又黎

推

之前唔係話星期四咩

駛乜分三區!
18區買晒

推爆佢

效果細咩
果日買杯野飲都等成粒鐘
逼埋同一日做死員工真係好咩
平時無活動都見唔同黃店有好多人

其實我覺得呢啲係要日日做 逼晒係同一日都只係做死啲員工
不過都推下

推行動post